緊急！求救！尋找鸚鵡！

尋鳥啟示

日期：2018年7月8日
時間：早上大約十一時
地點：葵涌葵涌邨附近
品種：藍色月輪鸚鵡(右腳有腳環）
名稱：慌脹
性別：女

若有好心人士於附近發現或見到疑似，請立即通知致電：6932 6504 Sindy
有薄酬 萬分感謝！

更多圖片：

推

方丈

左腳先係呀！！！！！！左腳有腳環！！！左腳左腳左腳左腳左腳左腳呀屌😭😭😭😭😭😭😭😭😭

點樣修改個post呀？😭😭唔識呀屌⋯⋯左腳先有腳環.......

推，有冇係fb鸚鵡區貼？多個機會

幫推

good luck

推下

Pish

好可愛 幫推一下 希望盡快搵到